Свойство, значением которого является функция, называется методом. 
Вызов метода осуществляется точно также, как и вызов обычной функции – с помощью оператора () (оператор вызова).
Для создания метода нужно писать меньше букв. Что же касается вызова – он ничем не отличается от обычной функцииб,
«метод» – это просто сокращённый синтаксис для свойства-функции. Более короткий синтаксис объявления.